請大家自己區各自開花咪再集中某個位

真係唔忍要講幾句
老老實實
黨鐵的確香港人多年都太依賴佢
小弟都係一封站已經成堆人唔知點走
不少非本區手足
連d路係邊都唔知 唔識點走 困左係到

每次召集都係集中
金鍾，中環，維園
佢地已經戰術高明好多係交通上著手

封黨鐵 ，碼頭重狗，
係其他主道路 幹線紅隧西隧
設路障 香港真心好小唔大 搜bus 根本就想走都走唔到

自己區各玩
絕對係利大於弊
有事即時回家變身做街坊
二來快閃遊擊 不停分散 班popo人數

咪再係不熟既地區發夢 返返自己住個區撚狗 咪再送頭好嗎

大家 呢幾日都係行動日
但連登都無比大陸DDos攻擊

就證明左係大量五毛做緊野
又分化又風向

我地係時候要醒下

不分化 不割蓆 不篤灰

跟住就係開始做正經野：

1. 推紅色的士撞人單野

2.推黑警又當街踢人單野

3.九龍塘軍營入面有綠色防暴警既片

4.解釋返裝修既原因比外國知

5.宣傳黑紅藍黃既概念

光復香港，時代革命！

我地唔好再比五毛搞爆連登

［最新消息］全民起動 三罷民意調查

截至10月6日下午4點，我們暫時收到超過32,000份有效回應。感謝大家支持，請繼續廣傳，全家總動員，一齊填問卷，我哋要更多，更多支持！

請登入 或掃QR code填寫問卷。

民調將於10月11日中午12時結束。

大家知唔知道宜家外國人點諗勇武
勇武要大家backup 啊！

正式宣布：文宣洗地開始［行動po求置頂］

Push

講左好多次口罩遮唔到幾多
要做事的話 最低消費帽+面巾

［停一停諗一諗］花少少時間睇 你覺得政府係咪真係冇做野？

［花10秒睇保護自已］千祈唔好以為啲狗好蠢 其實佢哋不斷做緊嘢

[重開][全民上鎖]立即將你嘅SIM card上鎖！